返工訓教真係好撚爽

已經做哂手頭上嘅野
見d同事做到踢哂腳，自己就懶懶散散訓晏教
連屎都痾左兩次
真係好撚正

咩工

同問